\begin{center}
	{\LARGE Problem I}\\
    {\Large Oracle}\\
    {Time limit: 3 seconds}\\
    {Memory limit: 256 megabytes}
\end{center}

\textbf{\large Problem Description}

預言者(Oracle)是一種計算機科學的概念：一個黑盒子(不知道內部運作原理的東西)，能夠以單一個操作回
答特定問題，主要用於分析決定型問題的計算複雜度。而預言者的起源，可以追溯至古希臘。其中最著名的，
可能是德爾菲的預言者皮提亞，太陽神阿波羅的祭司。皮提亞不是一個人的名字，而是德爾菲預言者的稱號。
自西元前七世紀至西元四世紀為止，希臘人都向皮提亞求預言、進行諮詢。阿波羅自己的女兒費莫奴
(Phemonoe)，可能是第一個德爾菲的預言者，是這個問題的主角。你可能會問「為什麼這問題沒有用姓 I 的
計算機科學家做為主題？」嗯，命題組無法找到一個姓 I 的計算機科學家可以跟這問題扯上關係，請你認命吧。

費莫奴正在一連串 $n$ 場的賭局中。這些賭局依序進行，不能夠回到過去的賭注下注，因為阿波羅的神力
無法進行時間旅行。但費莫奴可以選擇不要參加特定賭局。每一場賭局她可以下注，並依據賭局的結果，獲得
下注金額倍數的報酬或損失。一般而言，賭客並不會事前知道賭局結果是什麼，可費莫奴是德爾菲的預言者呢！
阿波羅早把所有賭局的結果會是什麼了，但也警告費莫奴不要太貪心，可疑的贏了太多並不是好主意。眾神之王
宙斯可能會因為阿波羅洩漏結果而感到不快。

不幸的，在幾杯上好希臘紅酒下肚後，費莫奴的判斷力變得不那好了。隨著他的信心增長，他也開始加高他
的賭注。作為她的顧問，你的工作是最大化費莫奴的獲利。但要注意的是，他可能不會聽從你的意見太多，
他會自己決定要參與賭局的總數，你只能建議她該從所有 $n$ 場賭局中，選出哪些場參加。

\textbf{\large Input Format}

第一行僅有一個數字 $T$ ($T\le 20$) 代表有幾組測試資料。每組測試資料的第一行，會有一個正整數
$n$ ($n\le 50000$) 代表有多少場賭局可以參加。每組測資的第二行會有 $n$ 個 $p_1,\dots,p_n$
個整數，代表每場賭局的倍率。費莫奴在參加第 $i$ 場時，將可獲得下注金額乘上 $p_i$ 的報酬，
負數代表賠錢。你可以假定 $|p_i|\le 50000$ 對所有的 $i\in\{1,\dots,n\}$ 都成立。
每組測試資料的第三行有兩個非負整數 $a$ 和 $b$，這將描述費莫奴下注的金額如何隨著信心上升而提昇。
費莫奴將會在她參與的第 $j$ 場下注 $j^2+aj+b$，且保證 $a^2\ge 4b$。

\textbf{\large Output Format}

針對每筆測試資料，輸出 $n$ 個整數，代表費莫奴參與 $1,\dots,n$ 場賭局各自能獲得的最高收益。

\textbf{\large Sample Input}

\begin{verbatim}
2
3
1 2 3
0 0
5
1 -1 1 -1 1
3 2
\end{verbatim}

%\newpage

\textbf{\large Sample Output}
\begin{verbatim}
3 14 36
6 18 38 44 26
\end{verbatim}

\newpage
%\begin{center}
%Problem A is on the other side.
%\end{center}
